{"_links": {"self": {"href": "http://compras.dados.gov.br/licitacoes/doc/licitacao/15813905000462022/itens.json", "title": "Lista de itens da licita\u00e7\u00e3o"}, "first": {"href": "/licitacoes/doc/licitacao/15813905000462022/itens.json?offset=0", "title": "Primeira p\u00e1gina"}}, "_embedded": {"itensLicitacao": [{"uasg": 158139, "modalidade": 5, "numero_aviso": 462022, "numero_licitacao": "15813905000462022", "numero_item_licitacao": 1, "codigo_item_servico": 13099, "codigo_item_material": null, "descricao_item": "Loca\u00e7\u00e3o, montagem e desmontagem de 33 estandes para o evento 8\u00aa Mostre-se no C ampus Campos Centro do Instituto Federal Fluminense. Sendo:  12 stands 6mx4m 11 stands 4mx4m  10 stands 5mx4m  Total 33 stands Descri\u00e7\u00e3o  Estrutura: P erfis de alum\u00ednio adonisado na cor natural Sistema OCTANORM;  Identifica\u00e7\u00e3 o: uma testeira de 1,10m larg. X 0,50m alt. para identifica\u00e7\u00e3o do expositor po r estande;Ilumina\u00e7\u00e3o: Spots articul\u00e1veis com l\u00e2mpadas fluorescentes na pr opor\u00e7\u00e3o deuma para cada 3m\u00b2;  Complementos:Uma tomada de 110V por estan de;  33 conjuntos compostos de uma mesa com tampa de vidro e 3 cadeiras em m etal cromado em cada estande;.  Aplica\u00e7\u00e3o de carpete em toda \u00e1rea do evento. Os estandes dever\u00e3o estar montados no dia 20/09/2022 no IFF Campos-Centro e desmontados no dia 24/09/2022. ", "sustentavel": null, "quantidade": "1", "unidade": "UNIDADE             ", "cnpj_fornecedor": "08204499000160", "cpfVencedor": "", "beneficio": "Beneficio Tipo I - Participacao Exclusiva de ME/EPP/COOPERATIVA", "valor_estimado": 41000.0, "decreto_7174": false, "criterio_julgamento": "Menor Valor", "_links": {"self": {"href": "/licitacoes/doc/licitacao/15813905000462022/itens/1", "title": "Item 1 da licita\u00e7\u00e3o 15813905000462022"}, "fornecedor": {"href": "/fornecedores/id/fornecedor_pj/08204499000160", "title": "Fornecedor 08204499000160: R. V. R. EMPREENDIMENTOS E SERVICOS LTDA                                        "}, "licitacao": {"href": "/licitacoes/id/licitacao/15813905000462022", "title": "Licita\u00e7\u00e3o 15813905000462022"}, "modalidade_licitacao": {"href": "/licitacoes/id/modalidade_licitacao/5", "title": "Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o 5: PREG\u00c3O                                            "}, "servico": {"href": "/servicos/id/servico/13099", "title": "Servico 13099: LOCACAO / MONTAGEM / DESMONTAGEM DE STANDS E PROJETOS EM FEIRAS E EXPOSICOES                                            "}, "uasg": {"href": "/licitacoes/id/uasg/158139", "title": "UASG 158139: INST.FED.DE EDUC.,CIENC.E TEC.FLUMINENSE"}}}, {"uasg": 158139, "modalidade": 5, "numero_aviso": 462022, "numero_licitacao": "15813905000462022", "numero_item_licitacao": 1, "codigo_item_servico": 13099, "codigo_item_material": null, "descricao_item": "Loca\u00e7\u00e3o, montagem e desmontagem de 33 estandes para o evento 8\u00aa Mostre-se no C ampus Campos Centro do Instituto Federal Fluminense. Sendo:  12 stands 6mx4m 11 stands 4mx4m  10 stands 5mx4m  Total 33 stands Descri\u00e7\u00e3o  Estrutura: P erfis de alum\u00ednio adonisado na cor natural Sistema OCTANORM;  Identifica\u00e7\u00e3 o: uma testeira de 1,10m larg. X 0,50m alt. para identifica\u00e7\u00e3o do expositor po r estande;Ilumina\u00e7\u00e3o: Spots articul\u00e1veis com l\u00e2mpadas fluorescentes na pr opor\u00e7\u00e3o deuma para cada 3m\u00b2;  Complementos:Uma tomada de 110V por estan de;  33 conjuntos compostos de uma mesa com tampa de vidro e 3 cadeiras em m etal cromado em cada estande;.  Aplica\u00e7\u00e3o de carpete em toda \u00e1rea do evento. Os estandes dever\u00e3o estar montados no dia 20/09/2022 no IFF Campos-Centro e desmontados no dia 24/09/2022. ", "sustentavel": null, "quantidade": "1", "unidade": "UNIDADE             ", "cnpj_fornecedor": null, "cpfVencedor": "", "beneficio": "Beneficio Tipo I - Participacao Exclusiva de ME/EPP/COOPERATIVA", "valor_estimado": null, "decreto_7174": false, "criterio_julgamento": "Menor Valor", "_links": {"self": {"href": "/licitacoes/doc/licitacao/15813905000462022/itens/1", "title": "Item 1 da licita\u00e7\u00e3o 15813905000462022"}, "licitacao": {"href": "/licitacoes/id/licitacao/15813905000462022", "title": "Licita\u00e7\u00e3o 15813905000462022"}, "modalidade_licitacao": {"href": "/licitacoes/id/modalidade_licitacao/5", "title": "Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o 5: PREG\u00c3O                                            "}, "servico": {"href": "/servicos/id/servico/13099", "title": "Servico 13099: LOCACAO / MONTAGEM / DESMONTAGEM DE STANDS E PROJETOS EM FEIRAS E EXPOSICOES                                            "}, "uasg": {"href": "/licitacoes/id/uasg/158139", "title": "UASG 158139: INST.FED.DE EDUC.,CIENC.E TEC.FLUMINENSE"}}}, {"uasg": 158139, "modalidade": 5, "numero_aviso": 462022, "numero_licitacao": "15813905000462022", "numero_item_licitacao": 1, "codigo_item_servico": 13099, "codigo_item_material": null, "descricao_item": "Loca\u00e7\u00e3o, montagem e desmontagem de 33 estandes para o evento 8\u00aa Mostre-se no C ampus Campos Centro do Instituto Federal Fluminense. Sendo:  12 stands 6mx4m 11 stands 4mx4m  10 stands 5mx4m  Total 33 stands Descri\u00e7\u00e3o  Estrutura: P erfis de alum\u00ednio adonisado na cor natural Sistema OCTANORM;  Identifica\u00e7\u00e3 o: uma testeira de 1,10m larg. X 0,50m alt. para identifica\u00e7\u00e3o do expositor po r estande;Ilumina\u00e7\u00e3o: Spots articul\u00e1veis com l\u00e2mpadas fluorescentes na pr opor\u00e7\u00e3o deuma para cada 3m\u00b2;  Complementos:Uma tomada de 110V por estan de;  33 conjuntos compostos de uma mesa com tampa de vidro e 3 cadeiras em m etal cromado em cada estande;.  Aplica\u00e7\u00e3o de carpete em toda \u00e1rea do evento. Os estandes dever\u00e3o estar montados no dia 20/09/2022 no IFF Campos-Centro e desmontados no dia 24/09/2022. ", "sustentavel": null, "quantidade": "1", "unidade": "UNIDADE             ", "cnpj_fornecedor": "08204499000160", "cpfVencedor": "", "beneficio": "Beneficio Tipo I - Participacao Exclusiva de ME/EPP/COOPERATIVA", "valor_estimado": 41000.0, "decreto_7174": false, "criterio_julgamento": "Menor Valor", "_links": {"self": {"href": "/licitacoes/doc/licitacao/15813905000462022/itens/1", "title": "Item 1 da licita\u00e7\u00e3o 15813905000462022"}, "fornecedor": {"href": "/fornecedores/id/fornecedor_pj/08204499000160", "title": "Fornecedor 08204499000160: R. V. R. EMPREENDIMENTOS E SERVICOS LTDA                                        "}, "licitacao": {"href": "/licitacoes/id/licitacao/15813905000462022", "title": "Licita\u00e7\u00e3o 15813905000462022"}, "modalidade_licitacao": {"href": "/licitacoes/id/modalidade_licitacao/5", "title": "Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o 5: PREG\u00c3O                                            "}, "servico": {"href": "/servicos/id/servico/13099", "title": "Servico 13099: LOCACAO / MONTAGEM / DESMONTAGEM DE STANDS E PROJETOS EM FEIRAS E EXPOSICOES                                            "}, "uasg": {"href": "/licitacoes/id/uasg/158139", "title": "UASG 158139: INST.FED.DE EDUC.,CIENC.E TEC.FLUMINENSE"}}}, {"uasg": 158139, "modalidade": 5, "numero_aviso": 462022, "numero_licitacao": "15813905000462022", "numero_item_licitacao": 2, "codigo_item_servico": 20460, "codigo_item_material": null, "descricao_item": "Aluguel cadeira de fibra, sem bra\u00e7o, na cor branca nos dias 30 e 31 de agosto de 2022 com frete incluso. A empresa dever\u00e1 realizar a distribui\u00e7\u00e3o/arruma\u00e7\u00e3o das cadeiras na quadra esportiva do campus Campos Centro do IFF ao lado da con cha ac\u00fastica no dia 30/08/2022 para o evento de Formatura. ", "sustentavel": null, "quantidade": "1000", "unidade": "UNIDADE             ", "cnpj_fornecedor": null, "cpfVencedor": "", "beneficio": "Beneficio Tipo I - Participacao Exclusiva de ME/EPP/COOPERATIVA", "valor_estimado": null, "decreto_7174": false, "criterio_julgamento": "Menor Valor", "_links": {"self": {"href": "/licitacoes/doc/licitacao/15813905000462022/itens/2", "title": "Item 2 da licita\u00e7\u00e3o 15813905000462022"}, "licitacao": {"href": "/licitacoes/id/licitacao/15813905000462022", "title": "Licita\u00e7\u00e3o 15813905000462022"}, "modalidade_licitacao": {"href": "/licitacoes/id/modalidade_licitacao/5", "title": "Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o 5: PREG\u00c3O                                            "}, "servico": {"href": "/servicos/id/servico/20460", "title": "Servico 20460: LOCACAO DE MESA / CADEIRA /MOBILIARIO DECORACAO INTERIOR                                                                "}, "uasg": {"href": "/licitacoes/id/uasg/158139", "title": "UASG 158139: INST.FED.DE EDUC.,CIENC.E TEC.FLUMINENSE"}}}, {"uasg": 158139, "modalidade": 5, "numero_aviso": 462022, "numero_licitacao": "15813905000462022", "numero_item_licitacao": 2, "codigo_item_servico": 20460, "codigo_item_material": null, "descricao_item": "Aluguel cadeira de fibra, sem bra\u00e7o, na cor branca nos dias 30 e 31 de agosto de 2022 com frete incluso. A empresa dever\u00e1 realizar a distribui\u00e7\u00e3o/arruma\u00e7\u00e3o das cadeiras na quadra esportiva do campus Campos Centro do IFF ao lado da con cha ac\u00fastica no dia 30/08/2022 para o evento de Formatura. ", "sustentavel": null, "quantidade": "1000", "unidade": "UNIDADE             ", "cnpj_fornecedor": null, "cpfVencedor": "", "beneficio": "Beneficio Tipo I - Participacao Exclusiva de ME/EPP/COOPERATIVA", "valor_estimado": null, "decreto_7174": false, "criterio_julgamento": "Menor Valor", "_links": {"self": {"href": "/licitacoes/doc/licitacao/15813905000462022/itens/2", "title": "Item 2 da licita\u00e7\u00e3o 15813905000462022"}, "licitacao": {"href": "/licitacoes/id/licitacao/15813905000462022", "title": "Licita\u00e7\u00e3o 15813905000462022"}, "modalidade_licitacao": {"href": "/licitacoes/id/modalidade_licitacao/5", "title": "Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o 5: PREG\u00c3O                                            "}, "servico": {"href": "/servicos/id/servico/20460", "title": "Servico 20460: LOCACAO DE MESA / CADEIRA /MOBILIARIO DECORACAO INTERIOR                                                                "}, "uasg": {"href": "/licitacoes/id/uasg/158139", "title": "UASG 158139: INST.FED.DE EDUC.,CIENC.E TEC.FLUMINENSE"}}}, {"uasg": 158139, "modalidade": 5, "numero_aviso": 462022, "numero_licitacao": "15813905000462022", "numero_item_licitacao": 2, "codigo_item_servico": 20460, "codigo_item_material": null, "descricao_item": "Aluguel cadeira de fibra, sem bra\u00e7o, na cor branca nos dias 30 e 31 de agosto de 2022 com frete incluso. A empresa dever\u00e1 realizar a distribui\u00e7\u00e3o/arruma\u00e7\u00e3o das cadeiras na quadra esportiva do campus Campos Centro do IFF ao lado da con cha ac\u00fastica no dia 30/08/2022 para o evento de Formatura. ", "sustentavel": null, "quantidade": "1000", "unidade": "UNIDADE             ", "cnpj_fornecedor": null, "cpfVencedor": "", "beneficio": "Beneficio Tipo I - Participacao Exclusiva de ME/EPP/COOPERATIVA", "valor_estimado": null, "decreto_7174": false, "criterio_julgamento": "Menor Valor", "_links": {"self": {"href": "/licitacoes/doc/licitacao/15813905000462022/itens/2", "title": "Item 2 da licita\u00e7\u00e3o 15813905000462022"}, "licitacao": {"href": "/licitacoes/id/licitacao/15813905000462022", "title": "Licita\u00e7\u00e3o 15813905000462022"}, "modalidade_licitacao": {"href": "/licitacoes/id/modalidade_licitacao/5", "title": "Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o 5: PREG\u00c3O                                            "}, "servico": {"href": "/servicos/id/servico/20460", "title": "Servico 20460: LOCACAO DE MESA / CADEIRA /MOBILIARIO DECORACAO INTERIOR                                                                "}, "uasg": {"href": "/licitacoes/id/uasg/158139", "title": "UASG 158139: INST.FED.DE EDUC.,CIENC.E TEC.FLUMINENSE"}}}, {"uasg": 158139, "modalidade": 5, "numero_aviso": 462022, "numero_licitacao": "15813905000462022", "numero_item_licitacao": 3, "codigo_item_servico": 20460, "codigo_item_material": null, "descricao_item": "Aluguel de cadeira de ferro, sem bra\u00e7o, com assento acolchoado, na cor branca nos dias 30 e 31 de agosto de 2022 com frete incluso. A empresa dever\u00e1 realiza r a distribui\u00e7\u00e3o/arruma\u00e7\u00e3o das cadeiras na quadra esportiva do campus Campos C entro do IFF ao lado da concha ac\u00fastica no dia 30/08/2022 para o evento de For matura. ", "sustentavel": null, "quantidade": "200", "unidade": "UNIDADE             ", "cnpj_fornecedor": null, "cpfVencedor": "", "beneficio": "Beneficio Tipo I - Participacao Exclusiva de ME/EPP/COOPERATIVA", "valor_estimado": null, "decreto_7174": false, "criterio_julgamento": "Menor Valor", "_links": {"self": {"href": "/licitacoes/doc/licitacao/15813905000462022/itens/3", "title": "Item 3 da licita\u00e7\u00e3o 15813905000462022"}, "licitacao": {"href": "/licitacoes/id/licitacao/15813905000462022", "title": "Licita\u00e7\u00e3o 15813905000462022"}, "modalidade_licitacao": {"href": "/licitacoes/id/modalidade_licitacao/5", "title": "Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o 5: PREG\u00c3O                                            "}, "servico": {"href": "/servicos/id/servico/20460", "title": "Servico 20460: LOCACAO DE MESA / CADEIRA /MOBILIARIO DECORACAO INTERIOR                                                                "}, "uasg": {"href": "/licitacoes/id/uasg/158139", "title": "UASG 158139: INST.FED.DE EDUC.,CIENC.E TEC.FLUMINENSE"}}}, {"uasg": 158139, "modalidade": 5, "numero_aviso": 462022, "numero_licitacao": "15813905000462022", "numero_item_licitacao": 3, "codigo_item_servico": 20460, "codigo_item_material": null, "descricao_item": "Aluguel de cadeira de ferro, sem bra\u00e7o, com assento acolchoado, na cor branca nos dias 30 e 31 de agosto de 2022 com frete incluso. A empresa dever\u00e1 realiza r a distribui\u00e7\u00e3o/arruma\u00e7\u00e3o das cadeiras na quadra esportiva do campus Campos C entro do IFF ao lado da concha ac\u00fastica no dia 30/08/2022 para o evento de For matura. ", "sustentavel": null, "quantidade": "200", "unidade": "UNIDADE             ", "cnpj_fornecedor": null, "cpfVencedor": "", "beneficio": "Beneficio Tipo I - Participacao Exclusiva de ME/EPP/COOPERATIVA", "valor_estimado": null, "decreto_7174": false, "criterio_julgamento": "Menor Valor", "_links": {"self": {"href": "/licitacoes/doc/licitacao/15813905000462022/itens/3", "title": "Item 3 da licita\u00e7\u00e3o 15813905000462022"}, "licitacao": {"href": "/licitacoes/id/licitacao/15813905000462022", "title": "Licita\u00e7\u00e3o 15813905000462022"}, "modalidade_licitacao": {"href": "/licitacoes/id/modalidade_licitacao/5", "title": "Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o 5: PREG\u00c3O                                            "}, "servico": {"href": "/servicos/id/servico/20460", "title": "Servico 20460: LOCACAO DE MESA / CADEIRA /MOBILIARIO DECORACAO INTERIOR                                                                "}, "uasg": {"href": "/licitacoes/id/uasg/158139", "title": "UASG 158139: INST.FED.DE EDUC.,CIENC.E TEC.FLUMINENSE"}}}, {"uasg": 158139, "modalidade": 5, "numero_aviso": 462022, "numero_licitacao": "15813905000462022", "numero_item_licitacao": 3, "codigo_item_servico": 20460, "codigo_item_material": null, "descricao_item": "Aluguel de cadeira de ferro, sem bra\u00e7o, com assento acolchoado, na cor branca nos dias 30 e 31 de agosto de 2022 com frete incluso. A empresa dever\u00e1 realiza r a distribui\u00e7\u00e3o/arruma\u00e7\u00e3o das cadeiras na quadra esportiva do campus Campos C entro do IFF ao lado da concha ac\u00fastica no dia 30/08/2022 para o evento de For matura. ", "sustentavel": null, "quantidade": "200", "unidade": "UNIDADE             ", "cnpj_fornecedor": null, "cpfVencedor": "", "beneficio": "Beneficio Tipo I - Participacao Exclusiva de ME/EPP/COOPERATIVA", "valor_estimado": null, "decreto_7174": false, "criterio_julgamento": "Menor Valor", "_links": {"self": {"href": "/licitacoes/doc/licitacao/15813905000462022/itens/3", "title": "Item 3 da licita\u00e7\u00e3o 15813905000462022"}, "licitacao": {"href": "/licitacoes/id/licitacao/15813905000462022", "title": "Licita\u00e7\u00e3o 15813905000462022"}, "modalidade_licitacao": {"href": "/licitacoes/id/modalidade_licitacao/5", "title": "Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o 5: PREG\u00c3O                                            "}, "servico": {"href": "/servicos/id/servico/20460", "title": "Servico 20460: LOCACAO DE MESA / CADEIRA /MOBILIARIO DECORACAO INTERIOR                                                                "}, "uasg": {"href": "/licitacoes/id/uasg/158139", "title": "UASG 158139: INST.FED.DE EDUC.,CIENC.E TEC.FLUMINENSE"}}}]}, "count": 9, "offset": 0}