{"_links": {"self": {"href": "http://compras.dados.gov.br/licitacoes/v1/licitacoes.json?uasg=156679&data_publicacao_min=2023-03-01&data_publicacao_max=2023-03-31", "title": "Lista de licita\u00e7\u00f5es filtrados por uasg=156679, data_publicacao_min=2023-03-01, data_publicacao_max=2023-03-31."}, "first": {"href": "/licitacoes/v1/licitacoes.json?uasg=156679&data_publicacao_min=2023-03-01&data_publicacao_max=2023-03-31&offset=0", "title": "Primeira p\u00e1gina"}}, "_embedded": {"licitacoes": [{"uasg": 156679, "modalidade": 5, "numero_aviso": 302023, "identificador": "15667905000302023", "numero_item_licitacao": 1, "tipo_pregao": "Eletr\u00f4nico", "situacao_aviso": "Publicado", "objeto": "Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Contrata\u00e7\u00e3o de emp resa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de transporte em \u00f4nibus executivo.", "codigo_do_item_no_catalogo": 0, "informacoes_gerais": "Para fins de formula\u00e7\u00e3o da proposta de pre\u00e7os, gentileza seguir, exclusiva mente, as especifica\u00e7\u00f5es contidas no Anexo I Termo de Refer\u00eancia. Em caso de altera\u00e7\u00f5es no E dital, republica\u00e7\u00f5es, adiamentos, dentre outros , o acompanhamento dever\u00e1 ser feito atrav\u00e9s do s\u00edtio eletr\u00f4nico www.gov.br/compras.", "numero_processo": "23070025323202200", "tipo_recurso": "Nacional", "numero_itens": 3, "nome_responsavel": "HEBER MARTINS DE PAULA                                                                        ", "funcao_responsavel": "Pr\u00f3-reitor Pro-tempore de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as                                            ", "data_entrega_edital": "2023-03-27T08:00:00", "endereco_entrega_edital": "Av. Dr. Lamartine Pinto de Avelar, 1120 - Setor Universit\u00e1rio/GO", "data_abertura_proposta": "2023-04-10T09:00:00", "data_entrega_proposta": "2023-03-27T08:00:00", "data_publicacao": "2023-03-27", "_links": {"self": {"href": "/licitacoes/id/licitacao/15667905000302023", "title": "PREG\u00c3O                                             156679.05.00030.2023"}, "ata_pregao": {"href": "http://comprasnet.gov.br/livre/pregao/ata2.asp?co_no_uasg=156679&numprp=302023&f_lstSrp=&f_Uf=&f_numPrp=302023&f_codUasg=156679&f_tpPregao=E&f_lstICMS=&f_dtAberturaIni=&f_dtAberturaFim=", "title": "Ata do Preg\u00e3o"}, "contratos": {"href": "/contratos/v1/contratos?uasg_contrato=156679&modalidade=5&numero_aviso=302023", "title": "Contratos at\u00e9 2020 originados desta licita\u00e7\u00e3o"}, "link_edital": {"href": "http://www.comprasnet.gov.br/ConsultaLicitacoes/download/download_editais_detalhe.asp?coduasg=156679&modprp=5&numprp=302023", "title": "Edital da Licita\u00e7\u00e3o"}, "modalidade_licitacao": {"href": "/licitacoes/id/modalidade_licitacao/5", "title": "Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o 5: PREG\u00c3O                                            "}, "pregoes": {"href": "/pregoes/id/pregao/1566790000302023", "title": "Detalhes deste Preg\u00e3o"}, "uasg": {"href": "/licitacoes/id/uasg/156679", "title": "UASG 156679: UNIVERSIDADE FEDERAL DE CATALAO"}}}, {"uasg": 156679, "modalidade": 5, "numero_aviso": 302023, "identificador": "15667905000302023", "numero_item_licitacao": 2, "tipo_pregao": "Eletr\u00f4nico", "situacao_aviso": "Publicado", "objeto": "Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Contrata\u00e7\u00e3o de emp resa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de transporte em \u00f4nibus executivo.", "codigo_do_item_no_catalogo": 0, "informacoes_gerais": "Para fins de formula\u00e7\u00e3o da proposta de pre\u00e7os, gentileza seguir, exclusiva mente, as especifica\u00e7\u00f5es contidas no Anexo I Termo de Refer\u00eancia. Em caso de altera\u00e7\u00f5es no E dital, republica\u00e7\u00f5es, adiamentos, dentre outros , o acompanhamento dever\u00e1 ser feito atrav\u00e9s do s\u00edtio eletr\u00f4nico www.gov.br/compras.", "numero_processo": "23070025323202200", "tipo_recurso": "Nacional", "numero_itens": 3, "nome_responsavel": "HEBER MARTINS DE PAULA                                                                        ", "funcao_responsavel": "Pr\u00f3-reitor Pro-tempore de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as                                            ", "data_entrega_edital": "2023-03-27T08:00:00", "endereco_entrega_edital": "Av. Dr. Lamartine Pinto de Avelar, 1120 - Setor Universit\u00e1rio/GO", "data_abertura_proposta": "2023-04-10T09:00:00", "data_entrega_proposta": "2023-03-27T08:00:00", "data_publicacao": "2023-03-27", "_links": {"self": {"href": "/licitacoes/id/licitacao/15667905000302023", "title": "PREG\u00c3O                                             156679.05.00030.2023"}, "ata_pregao": {"href": "http://comprasnet.gov.br/livre/pregao/ata2.asp?co_no_uasg=156679&numprp=302023&f_lstSrp=&f_Uf=&f_numPrp=302023&f_codUasg=156679&f_tpPregao=E&f_lstICMS=&f_dtAberturaIni=&f_dtAberturaFim=", "title": "Ata do Preg\u00e3o"}, "contratos": {"href": "/contratos/v1/contratos?uasg_contrato=156679&modalidade=5&numero_aviso=302023", "title": "Contratos at\u00e9 2020 originados desta licita\u00e7\u00e3o"}, "link_edital": {"href": "http://www.comprasnet.gov.br/ConsultaLicitacoes/download/download_editais_detalhe.asp?coduasg=156679&modprp=5&numprp=302023", "title": "Edital da Licita\u00e7\u00e3o"}, "modalidade_licitacao": {"href": "/licitacoes/id/modalidade_licitacao/5", "title": "Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o 5: PREG\u00c3O                                            "}, "pregoes": {"href": "/pregoes/id/pregao/1566790000302023", "title": "Detalhes deste Preg\u00e3o"}, "uasg": {"href": "/licitacoes/id/uasg/156679", "title": "UASG 156679: UNIVERSIDADE FEDERAL DE CATALAO"}}}, {"uasg": 156679, "modalidade": 5, "numero_aviso": 302023, "identificador": "15667905000302023", "numero_item_licitacao": 3, "tipo_pregao": "Eletr\u00f4nico", "situacao_aviso": "Publicado", "objeto": "Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Contrata\u00e7\u00e3o de emp resa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de transporte em \u00f4nibus executivo.", "codigo_do_item_no_catalogo": 0, "informacoes_gerais": "Para fins de formula\u00e7\u00e3o da proposta de pre\u00e7os, gentileza seguir, exclusiva mente, as especifica\u00e7\u00f5es contidas no Anexo I Termo de Refer\u00eancia. Em caso de altera\u00e7\u00f5es no E dital, republica\u00e7\u00f5es, adiamentos, dentre outros , o acompanhamento dever\u00e1 ser feito atrav\u00e9s do s\u00edtio eletr\u00f4nico www.gov.br/compras.", "numero_processo": "23070025323202200", "tipo_recurso": "Nacional", "numero_itens": 3, "nome_responsavel": "HEBER MARTINS DE PAULA                                                                        ", "funcao_responsavel": "Pr\u00f3-reitor Pro-tempore de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as                                            ", "data_entrega_edital": "2023-03-27T08:00:00", "endereco_entrega_edital": "Av. Dr. Lamartine Pinto de Avelar, 1120 - Setor Universit\u00e1rio/GO", "data_abertura_proposta": "2023-04-10T09:00:00", "data_entrega_proposta": "2023-03-27T08:00:00", "data_publicacao": "2023-03-27", "_links": {"self": {"href": "/licitacoes/id/licitacao/15667905000302023", "title": "PREG\u00c3O                                             156679.05.00030.2023"}, "ata_pregao": {"href": "http://comprasnet.gov.br/livre/pregao/ata2.asp?co_no_uasg=156679&numprp=302023&f_lstSrp=&f_Uf=&f_numPrp=302023&f_codUasg=156679&f_tpPregao=E&f_lstICMS=&f_dtAberturaIni=&f_dtAberturaFim=", "title": "Ata do Preg\u00e3o"}, "contratos": {"href": "/contratos/v1/contratos?uasg_contrato=156679&modalidade=5&numero_aviso=302023", "title": "Contratos at\u00e9 2020 originados desta licita\u00e7\u00e3o"}, "link_edital": {"href": "http://www.comprasnet.gov.br/ConsultaLicitacoes/download/download_editais_detalhe.asp?coduasg=156679&modprp=5&numprp=302023", "title": "Edital da Licita\u00e7\u00e3o"}, "modalidade_licitacao": {"href": "/licitacoes/id/modalidade_licitacao/5", "title": "Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o 5: PREG\u00c3O                                            "}, "pregoes": {"href": "/pregoes/id/pregao/1566790000302023", "title": "Detalhes deste Preg\u00e3o"}, "uasg": {"href": "/licitacoes/id/uasg/156679", "title": "UASG 156679: UNIVERSIDADE FEDERAL DE CATALAO"}}}]}, "count": 3, "offset": 0}