{"_links": {"self": {"href": "http://compras.dados.gov.br/comprasContratos/doc/contrato/143612/itens_compras_contratos.json", "title": "Lista de itens_compras_contratos"}, "first": {"href": "/comprasContratos/doc/contrato/143612/itens_compras_contratos.json?offset=0", "title": "Primeira p\u00e1gina"}}, "_embedded": {"itens_compras_contratos": [{"id": 897094, "contrato_id": 143612, "tipo_id": "Material", "grupo_id": "GRUPO GENERICO MATERIAIS", "catmatser_item_id": "300822 - VE\u00cdCULO VAN", "descricao_complementar": "VE\u00cdCULO VAN", "quantidade": 1, "valor_unitario": 349000.0, "valor_total": 349000.0, "_links": {"self": {"href": "/comprasContratos/id/contrato/143612/itens_compras_contratos/897094", "title": "Item referente ao contrato: 143612"}, "contrato": {"href": "/comprasContratos/id/contrato/143612", "title": "Contrato 143612"}}}, {"id": 1227153, "contrato_id": 143612, "tipo_id": "Material", "grupo_id": "GRUPO GENERICO MATERIAIS", "catmatser_item_id": "VE\u00cdCULO VAN, TIPO MOTOR:DIESEL, TIPO DIRE\u00c7\u00c3O:HIDR\u00c1ULICA, CILINDRADA:2.80 CM3, CAPACIDADE PASSAGEIRO:16, TIPO REFRIGERA\u00c7\u00c3O:AR CONDICIONADO, CARACTER\u00cdSTICAS ADICIONAIS:MINIBUS, BANCOS RECLIN\u00c1VEIS EXECUTIVOS, RETROVISOR, COR:BRANCA", "descricao_complementar": "VE\u00cdCULO VAN, TIPO MOTOR:DIESEL, TIPO DIRE\u00c7\u00c3O:HIDR\u00c1ULICA, CILINDRADA:2.80 CM3, CAPACIDADE PASSAGEIRO:16, TIPO REFRIGERA\u00c7\u00c3O:AR CONDICIONADO, CARACTER\u00cdSTICAS ADICIONAIS:MINIBUS, BANCOS RECLIN\u00c1VEIS EXECUTIVOS, RETROVISOR, COR:BRANCA", "quantidade": 1, "valor_unitario": 349000.0, "valor_total": 349000.0, "_links": {"self": {"href": "/comprasContratos/id/contrato/143612/itens_compras_contratos/1227153", "title": "Item referente ao contrato: 143612"}, "contrato": {"href": "/comprasContratos/id/contrato/143612", "title": "Contrato 143612"}}}]}, "count": 2, "offset": 0}