{"_links": {"self": {"href": "http://compras.dados.gov.br/comprasContratos/doc/contrato/149821/itens_compras_contratos.json", "title": "Lista de itens_compras_contratos"}, "first": {"href": "/comprasContratos/doc/contrato/149821/itens_compras_contratos.json?offset=0", "title": "Primeira p\u00e1gina"}}, "_embedded": {"itens_compras_contratos": [{"id": 931618, "contrato_id": 149821, "tipo_id": "Servi\u00e7o", "grupo_id": "GRUPO GENERICO SERVICO", "catmatser_item_id": "17663 - CURSO APERFEI\u00c7OAMENTO / ESPECIALIZA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL", "descricao_complementar": "CURSO APERFEI\u00c7OAMENTO / ESPECIALIZA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL", "quantidade": 1, "valor_unitario": 5600.0, "valor_total": 5600.0, "_links": {"self": {"href": "/comprasContratos/id/contrato/149821/itens_compras_contratos/931618", "title": "Item referente ao contrato: 149821"}, "contrato": {"href": "/comprasContratos/id/contrato/149821", "title": "Contrato 149821"}}}, {"id": 931857, "contrato_id": 149821, "tipo_id": "Servi\u00e7o", "grupo_id": "GRUPO GENERICO SERVICO", "catmatser_item_id": "17663 - CURSO APERFEI\u00c7OAMENTO / ESPECIALIZA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL", "descricao_complementar": "CURSO APERFEI\u00c7OAMENTO / ESPECIALIZA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL", "quantidade": 4, "valor_unitario": 14000.0, "valor_total": 56000.0, "_links": {"self": {"href": "/comprasContratos/id/contrato/149821/itens_compras_contratos/931857", "title": "Item referente ao contrato: 149821"}, "contrato": {"href": "/comprasContratos/id/contrato/149821", "title": "Contrato 149821"}}}]}, "count": 2, "offset": 0}