{"_links": {"self": {"href": "http://compras.dados.gov.br/comprasContratos/doc/contrato/92701/itens_compras_contratos.json", "title": "Lista de itens_compras_contratos"}, "first": {"href": "/comprasContratos/doc/contrato/92701/itens_compras_contratos.json?offset=0", "title": "Primeira p\u00e1gina"}}, "_embedded": {"itens_compras_contratos": [{"id": 606827, "contrato_id": 92701, "tipo_id": "Servi\u00e7o", "grupo_id": "GRUPO GENERICO SERVICO", "catmatser_item_id": "BARBEIRO , CABELEIREIRO , MAQUIADOR", "descricao_complementar": "undefined", "quantidade": 12, "valor_unitario": 614.85, "valor_total": 7378.2, "_links": {"self": {"href": "/comprasContratos/id/contrato/92701/itens_compras_contratos/606827", "title": "Item referente ao contrato: 92701"}, "contrato": {"href": "/comprasContratos/id/contrato/92701", "title": "Contrato 92701"}}}, {"id": 1160560, "contrato_id": 92701, "tipo_id": "Servi\u00e7o", "grupo_id": "GRUPO GENERICO SERVICO", "catmatser_item_id": "CONCESS\u00c3O USO - \u00c1REA / IM\u00d3VEL P\u00daBLICO", "descricao_complementar": "CONCESS\u00c3O USO - \u00c1REA / IM\u00d3VEL P\u00daBLICO", "quantidade": 1, "valor_unitario": 614.85, "valor_total": 7378.2, "_links": {"self": {"href": "/comprasContratos/id/contrato/92701/itens_compras_contratos/1160560", "title": "Item referente ao contrato: 92701"}, "contrato": {"href": "/comprasContratos/id/contrato/92701", "title": "Contrato 92701"}}}]}, "count": 2, "offset": 0}