{"codigo": 350902, "descricao": "L\u00c2MPADA INFRAVERMELHA, POT\u00caNCIA NOMINAL 150 W TENS\u00c3O NOMINAL 230 V CARACTER\u00cdSTICAS ADICIONAIS SOQUETE E27", "id_grupo": 62, "id_classe": 6240, "id_pdm": "08665", "status": true, "sustentavel": false, "_links": {"self": {"href": "/materiais/id/material/350902", "title": "Material 350902: L\u00c2MPADA INFRAVERMELHA, POT\u00caNCIA NOMINAL 150 W TENS\u00c3O NOMINAL 230 V CARACTER\u00cdSTICAS ADICIONAIS SOQUETE E27"}, "classe": {"href": "/materiais/id/classe/6240", "title": "Classe 6240: L\u00c2MPADAS EL\u00c9TRICAS                                                                                                      "}, "grupo": {"href": "/materiais/id/grupo/62", "title": "Grupo 62: EQUIPAMENTOS DE ILUMINA\u00c7\u00c3O E L\u00c2MPADAS                                                                                   "}, "irps": {"href": "/licitacoes/v1/irps?item_material=350902", "title": "Inten\u00e7\u00f5es de registro de pre\u00e7o que incluem este item de material."}, "licitacoes": {"href": "/licitacoes/v1/licitacoes?item_material=350902", "title": "Licita\u00e7\u00f5es que incluem este item de material."}, "pdm": {"href": "/materiais/id/pdm/08665", "title": "PDM 08665: L\u00c2MPADA INFRAVERMELHA                                                                               "}, "unidade_medida": {"href": "/materiais/v1/unidadesfornecimento?co_material=350902", "title": "Unidades de fornecimento deste item de material."}}}