{"codigo": 333439, "descricao": "VELCRO, COR PRETA  APLICA\u00c7\u00c3O FIXA\u00c7\u00c3O DE CABOS  CARACTER\u00cdSTICAS ADICIONAIS M\u00cdNIMO 2 CM, DUPLA FACE", "id_grupo": 83, "id_classe": 8315, "id_pdm": "13366", "status": true, "sustentavel": false, "_links": {"self": {"href": "/materiais/id/material/333439", "title": "Material 333439: VELCRO, COR PRETA  APLICA\u00c7\u00c3O FIXA\u00c7\u00c3O DE CABOS  CARACTER\u00cdSTICAS ADICIONAIS M\u00cdNIMO 2 CM, DUPLA FACE"}, "classe": {"href": "/materiais/id/classe/8315", "title": "Classe 8315: MIUDEZAS E AVIAMENTOS PARA COSTURA                                                                                      "}, "grupo": {"href": "/materiais/id/grupo/83", "title": "Grupo 83: TECIDOS, COUROS, PELES, AVIAMENTOS, BARRACAS E BANDEIRAS                                                                "}, "irps": {"href": "/licitacoes/v1/irps?item_material=333439", "title": "Inten\u00e7\u00f5es de registro de pre\u00e7o que incluem este item de material."}, "licitacoes": {"href": "/licitacoes/v1/licitacoes?item_material=333439", "title": "Licita\u00e7\u00f5es que incluem este item de material."}, "pdm": {"href": "/materiais/id/pdm/13366", "title": "PDM 13366: VELCRO                                                                                              "}, "unidade_medida": {"href": "/materiais/v1/unidadesfornecimento?co_material=333439", "title": "Unidades de fornecimento deste item de material."}}}