{"codigo": 287945, "descricao": "CADEIRA, MATERIAL PL\u00c1STICO  COR BRANCA  CARACTER\u00cdSTICAS ADICIONAIS EMPILHAV\u00c9L  TIPO SEM BRA\u00c7O", "id_grupo": 71, "id_classe": 7105, "id_pdm": "00331", "status": true, "sustentavel": false, "_links": {"self": {"href": "/materiais/id/material/287945", "title": "Material 287945: CADEIRA, MATERIAL PL\u00c1STICO  COR BRANCA  CARACTER\u00cdSTICAS ADICIONAIS EMPILHAV\u00c9L  TIPO SEM BRA\u00c7O"}, "classe": {"href": "/materiais/id/classe/7105", "title": "Classe 7105: MOBILI\u00c1RIO DOM\u00c9STICO                                                                                                    "}, "grupo": {"href": "/materiais/id/grupo/71", "title": "Grupo 71: MOBILI\u00c1RIOS                                                                                                             "}, "irps": {"href": "/licitacoes/v1/irps?item_material=287945", "title": "Inten\u00e7\u00f5es de registro de pre\u00e7o que incluem este item de material."}, "licitacoes": {"href": "/licitacoes/v1/licitacoes?item_material=287945", "title": "Licita\u00e7\u00f5es que incluem este item de material."}, "pdm": {"href": "/materiais/id/pdm/00331", "title": "PDM 00331: CADEIRA                                                                                             "}, "unidade_medida": {"href": "/materiais/v1/unidadesfornecimento?co_material=287945", "title": "Unidades de fornecimento deste item de material."}}}