{"_links": {"self": {"href": "http://compras.dados.gov.br/licitacoes/v1/licitacoes.json?uasg=90002&data_publicacao_min=2022-03-01&data_publicacao_max=2022-03-31&offset=0", "title": "Lista de licita\u00e7\u00f5es filtrados por uasg=90002, data_publicacao_min=2022-03-01, data_publicacao_max=2022-03-31, offset=0."}, "first": {"href": "/licitacoes/v1/licitacoes.json?uasg=90002&data_publicacao_min=2022-03-01&data_publicacao_max=2022-03-31&offset=0", "title": "Primeira p\u00e1gina"}}, "_embedded": {"licitacoes": [{"uasg": 90002, "modalidade": 5, "numero_aviso": 32022, "identificador": "09000205000032022", "numero_item_licitacao": 1, "tipo_pregao": "Eletr\u00f4nico", "situacao_aviso": "Publicado", "objeto": "Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Contrata\u00e7\u00e3o de emp resa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os d e assist\u00eancia t\u00e9cnica necess\u00e1ria \u00e0 opera\u00e7\u00e3o, li mpeza, manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, bem c omo o controle da qualidade do ar ambiente e da \u00e1gua, do sistema de condicionamento de ar cent ral instalado no Edif\u00edcio Rio Negro da Se\u00e7\u00e3o Ju dici\u00e1ria do Amazonas, nos termos e condi\u00e7\u00f5es do Termo de Refer\u00eancia e Edital.", "codigo_do_item_no_catalogo": 0, "informacoes_gerais": null, "numero_processo": "16451320214018002", "tipo_recurso": "Nacional", "numero_itens": 1, "nome_responsavel": "CLAUDIO FABIANO VALENTE MORTAGUA                                                              ", "funcao_responsavel": "Pregoeiro                                                                                     ", "data_entrega_edital": "2022-03-10T09:00:00", "endereco_entrega_edital": "Av. Andre Araujo, N.25 - Aleixo/AM", "data_abertura_proposta": "2022-03-22T11:00:00", "data_entrega_proposta": "2022-03-10T09:00:00", "data_publicacao": "2022-03-10", "_links": {"self": {"href": "/licitacoes/id/licitacao/09000205000032022", "title": "PREG\u00c3O                                             090002.05.00003.2022"}, "ata_pregao": {"href": "http://comprasnet.gov.br/livre/pregao/ata2.asp?co_no_uasg=90002&numprp=32022&f_lstSrp=&f_Uf=&f_numPrp=32022&f_codUasg=90002&f_tpPregao=E&f_lstICMS=&f_dtAberturaIni=&f_dtAberturaFim=", "title": "Ata do Preg\u00e3o"}, "contratos": {"href": "/contratos/v1/contratos?uasg_contrato=90002&modalidade=5&numero_aviso=32022", "title": "Contratos at\u00e9 2020 originados desta licita\u00e7\u00e3o"}, "link_edital": {"href": "http://www.comprasnet.gov.br/ConsultaLicitacoes/download/download_editais_detalhe.asp?coduasg=90002&modprp=5&numprp=32022", "title": "Edital da Licita\u00e7\u00e3o"}, "modalidade_licitacao": {"href": "/licitacoes/id/modalidade_licitacao/5", "title": "Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o 5: PREG\u00c3O                                            "}, "pregoes": {"href": "/pregoes/id/pregao/0900020000032022", "title": "Detalhes deste Preg\u00e3o"}, "uasg": {"href": "/licitacoes/id/uasg/90002", "title": "UASG 90002: JUSTICA FEDERAL DE 1A. INSTANCIA/AM"}}}, {"uasg": 90002, "modalidade": 5, "numero_aviso": 42022, "identificador": "09000205000042022", "numero_item_licitacao": 1, "tipo_pregao": "Eletr\u00f4nico", "situacao_aviso": "Publicado", "objeto": "Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Contrata\u00e7\u00e3o de emp resa especializada para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os d e assist\u00eancia t\u00e9cnica necess\u00e1ria \u00e0 opera\u00e7\u00e3o, li mpeza, manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva do sis tema de condicionamento de ar central instalado no Edif\u00edcio Rio Negro da Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do A mazonas, incluindo, ainda, as eletrobombas inte rligadas ao sistema de refrigera\u00e7\u00e3o central, e de acordo com os manuais dos fabricantes e segu ndo as normas t\u00e9cnicas e de seguran\u00e7a vigentes.", "codigo_do_item_no_catalogo": 0, "informacoes_gerais": null, "numero_processo": "10715320224018002", "tipo_recurso": "Nacional", "numero_itens": 1, "nome_responsavel": "CLAUDIO FABIANO VALENTE MORTAGUA                                                              ", "funcao_responsavel": "Pregoeiro                                                                                     ", "data_entrega_edital": "2022-03-25T09:00:00", "endereco_entrega_edital": "Av. Andre Araujo, N.25 - Aleixo/AM", "data_abertura_proposta": "2022-04-06T11:00:00", "data_entrega_proposta": "2022-03-25T09:00:00", "data_publicacao": "2022-03-25", "_links": {"self": {"href": "/licitacoes/id/licitacao/09000205000042022", "title": "PREG\u00c3O                                             090002.05.00004.2022"}, "ata_pregao": {"href": "http://comprasnet.gov.br/livre/pregao/ata2.asp?co_no_uasg=90002&numprp=42022&f_lstSrp=&f_Uf=&f_numPrp=42022&f_codUasg=90002&f_tpPregao=E&f_lstICMS=&f_dtAberturaIni=&f_dtAberturaFim=", "title": "Ata do Preg\u00e3o"}, "contratos": {"href": "/contratos/v1/contratos?uasg_contrato=90002&modalidade=5&numero_aviso=42022", "title": "Contratos at\u00e9 2020 originados desta licita\u00e7\u00e3o"}, "link_edital": {"href": "http://www.comprasnet.gov.br/ConsultaLicitacoes/download/download_editais_detalhe.asp?coduasg=90002&modprp=5&numprp=42022", "title": "Edital da Licita\u00e7\u00e3o"}, "modalidade_licitacao": {"href": "/licitacoes/id/modalidade_licitacao/5", "title": "Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o 5: PREG\u00c3O                                            "}, "pregoes": {"href": "/pregoes/id/pregao/0900020000042022", "title": "Detalhes deste Preg\u00e3o"}, "uasg": {"href": "/licitacoes/id/uasg/90002", "title": "UASG 90002: JUSTICA FEDERAL DE 1A. INSTANCIA/AM"}}}]}, "count": 2, "offset": 0}