{"_links": {"self": {"href": "http://compras.dados.gov.br/licitacoes/v1/licitacoes.json?uasg=90024&data_publicacao_min=2022-07-01&data_publicacao_max=2022-07-31&offset=0", "title": "Lista de licita\u00e7\u00f5es filtrados por uasg=90024, data_publicacao_min=2022-07-01, data_publicacao_max=2022-07-31, offset=0."}, "first": {"href": "/licitacoes/v1/licitacoes.json?uasg=90024&data_publicacao_min=2022-07-01&data_publicacao_max=2022-07-31&offset=0", "title": "Primeira p\u00e1gina"}}, "_embedded": {"licitacoes": [{"uasg": 90024, "modalidade": 5, "numero_aviso": 62022, "identificador": "09002405000062022", "numero_item_licitacao": 1, "tipo_pregao": "Eletr\u00f4nico", "situacao_aviso": "Publicado", "objeto": "Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Aquisi\u00e7\u00e3o de fecha duras eletr\u00f4nicas com leitor biom\u00e9trico, para a tender as necessidades da Justi\u00e7a FederalSe\u00e7 \u00e3o Judici\u00e1ria do Estado do Acre.", "codigo_do_item_no_catalogo": 312900, "informacoes_gerais": null, "numero_processo": "8957720224018001 ", "tipo_recurso": "Nacional", "numero_itens": 1, "nome_responsavel": "FRANCISCO MARQUES DO CARMO MELO JUNIOR                                                        ", "funcao_responsavel": "Supervisor da Selic                                                                           ", "data_entrega_edital": "2022-07-04T08:00:00", "endereco_entrega_edital": "Alameda Ministro Miguel Ferrante S/n, Portal da Amazonia - /AC", "data_abertura_proposta": "2022-07-14T11:00:00", "data_entrega_proposta": "2022-07-04T08:00:00", "data_publicacao": "2022-07-04", "_links": {"self": {"href": "/licitacoes/id/licitacao/09002405000062022", "title": "PREG\u00c3O                                             090024.05.00006.2022"}, "ata_pregao": {"href": "http://comprasnet.gov.br/livre/pregao/ata2.asp?co_no_uasg=90024&numprp=62022&f_lstSrp=&f_Uf=&f_numPrp=62022&f_codUasg=90024&f_tpPregao=E&f_lstICMS=&f_dtAberturaIni=&f_dtAberturaFim=", "title": "Ata do Preg\u00e3o"}, "contratos": {"href": "/contratos/v1/contratos?uasg_contrato=90024&modalidade=5&numero_aviso=62022", "title": "Contratos at\u00e9 2020 originados desta licita\u00e7\u00e3o"}, "link_edital": {"href": "http://www.comprasnet.gov.br/ConsultaLicitacoes/download/download_editais_detalhe.asp?coduasg=90024&modprp=5&numprp=62022", "title": "Edital da Licita\u00e7\u00e3o"}, "modalidade_licitacao": {"href": "/licitacoes/id/modalidade_licitacao/5", "title": "Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o 5: PREG\u00c3O                                            "}, "pregoes": {"href": "/pregoes/id/pregao/0900240000062022", "title": "Detalhes deste Preg\u00e3o"}, "uasg": {"href": "/licitacoes/id/uasg/90024", "title": "UASG 90024: JUSTICA FEDERAL DE 1A. INSTANCIA/AC"}}}, {"uasg": 90024, "modalidade": 5, "numero_aviso": 72022, "identificador": "09002405000072022", "numero_item_licitacao": 1, "tipo_pregao": "Eletr\u00f4nico", "situacao_aviso": "Publicado", "objeto": "Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Contrata\u00e7\u00e3o de emp resa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os con tinuados de MANUTEN\u00c7\u00c3O PREDIAL (preventiva e co rretiva no sistema de ar condicionado central), com a disponibiliza\u00e7\u00e3o de 1 (um) mec\u00e2nico em r efrigera\u00e7\u00e3o nas depend\u00eancias da Justi\u00e7a Federa l de Primeira Inst\u00e2nciaSe\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do E stado do Acre -, no munic\u00edpio de Rio Branco/AC.", "codigo_do_item_no_catalogo": 0, "informacoes_gerais": null, "numero_processo": "9104620224018001 ", "tipo_recurso": "Nacional", "numero_itens": 1, "nome_responsavel": "FRANCISCO MARQUES DO CARMO MELO JUNIOR                                                        ", "funcao_responsavel": "Supervisor da Selic                                                                           ", "data_entrega_edital": "2022-07-04T08:00:00", "endereco_entrega_edital": "Alameda Ministro Miguel Ferrante S/n, Portal da Amazonia - /AC", "data_abertura_proposta": "2022-07-15T11:00:00", "data_entrega_proposta": "2022-07-04T08:00:00", "data_publicacao": "2022-07-04", "_links": {"self": {"href": "/licitacoes/id/licitacao/09002405000072022", "title": "PREG\u00c3O                                             090024.05.00007.2022"}, "ata_pregao": {"href": "http://comprasnet.gov.br/livre/pregao/ata2.asp?co_no_uasg=90024&numprp=72022&f_lstSrp=&f_Uf=&f_numPrp=72022&f_codUasg=90024&f_tpPregao=E&f_lstICMS=&f_dtAberturaIni=&f_dtAberturaFim=", "title": "Ata do Preg\u00e3o"}, "contratos": {"href": "/contratos/v1/contratos?uasg_contrato=90024&modalidade=5&numero_aviso=72022", "title": "Contratos at\u00e9 2020 originados desta licita\u00e7\u00e3o"}, "link_edital": {"href": "http://www.comprasnet.gov.br/ConsultaLicitacoes/download/download_editais_detalhe.asp?coduasg=90024&modprp=5&numprp=72022", "title": "Edital da Licita\u00e7\u00e3o"}, "modalidade_licitacao": {"href": "/licitacoes/id/modalidade_licitacao/5", "title": "Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o 5: PREG\u00c3O                                            "}, "pregoes": {"href": "/pregoes/id/pregao/0900240000072022", "title": "Detalhes deste Preg\u00e3o"}, "uasg": {"href": "/licitacoes/id/uasg/90024", "title": "UASG 90024: JUSTICA FEDERAL DE 1A. INSTANCIA/AC"}}}, {"uasg": 90024, "modalidade": 5, "numero_aviso": 92022, "identificador": "09002405000092022", "numero_item_licitacao": 1, "tipo_pregao": "Eletr\u00f4nico", "situacao_aviso": "Publicado", "objeto": "Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Contrata\u00e7\u00e3o de emp resa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os con tinuados de MANUTEN\u00c7\u00c3O PREDIAL (preventiva e co rretiva nos sistemas el\u00e9tricos), com a disponib iliza\u00e7\u00e3o de 1 (um) eletricista qualificado em b aixa, m\u00e9dia e alta tens\u00e3o, nas depend\u00eancias da Justi\u00e7a Federal de Primeira Inst\u00e2nciaSe\u00e7\u00e3o J udici\u00e1ria do Estado do Acre -, no munic\u00edpio de Rio Branco/AC.", "codigo_do_item_no_catalogo": 0, "informacoes_gerais": null, "numero_processo": "16258820224018001", "tipo_recurso": "Nacional", "numero_itens": 1, "nome_responsavel": "FRANCISCO MARQUES DO CARMO MELO JUNIOR                                                        ", "funcao_responsavel": "Supervisor da Selic                                                                           ", "data_entrega_edital": "2022-07-18T08:00:00", "endereco_entrega_edital": "Alameda Ministro Miguel Ferrante S/n, Portal da Amazonia - /AC", "data_abertura_proposta": "2022-07-28T11:00:00", "data_entrega_proposta": "2022-07-18T08:00:00", "data_publicacao": "2022-07-18", "_links": {"self": {"href": "/licitacoes/id/licitacao/09002405000092022", "title": "PREG\u00c3O                                             090024.05.00009.2022"}, "ata_pregao": {"href": "http://comprasnet.gov.br/livre/pregao/ata2.asp?co_no_uasg=90024&numprp=92022&f_lstSrp=&f_Uf=&f_numPrp=92022&f_codUasg=90024&f_tpPregao=E&f_lstICMS=&f_dtAberturaIni=&f_dtAberturaFim=", "title": "Ata do Preg\u00e3o"}, "contratos": {"href": "/contratos/v1/contratos?uasg_contrato=90024&modalidade=5&numero_aviso=92022", "title": "Contratos at\u00e9 2020 originados desta licita\u00e7\u00e3o"}, "link_edital": {"href": "http://www.comprasnet.gov.br/ConsultaLicitacoes/download/download_editais_detalhe.asp?coduasg=90024&modprp=5&numprp=92022", "title": "Edital da Licita\u00e7\u00e3o"}, "modalidade_licitacao": {"href": "/licitacoes/id/modalidade_licitacao/5", "title": "Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o 5: PREG\u00c3O                                            "}, "pregoes": {"href": "/pregoes/id/pregao/0900240000092022", "title": "Detalhes deste Preg\u00e3o"}, "uasg": {"href": "/licitacoes/id/uasg/90024", "title": "UASG 90024: JUSTICA FEDERAL DE 1A. INSTANCIA/AC"}}}, {"uasg": 90024, "modalidade": 5, "numero_aviso": 102022, "identificador": "09002405000102022", "numero_item_licitacao": 1, "tipo_pregao": "Eletr\u00f4nico", "situacao_aviso": "Publicado", "objeto": "Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Contrata\u00e7\u00e3o de pes soa jur\u00eddica especializada para presta\u00e7\u00e3o de pr esta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os continuados de MANUTEN\u00c7\u00c3O P REDIAL (preventiva e corretiva no sistema de ar condicionado central ), com a disponibiliza\u00e7\u00e3o de 1 (um) mec\u00e2nico em refrigera\u00e7\u00e3o nas depend \u00eancias da Justi\u00e7a Federal de Primeira Inst\u00e2ncia Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Estado do Acre -, no mun ic\u00edpio de Rio Branco/AC.", "codigo_do_item_no_catalogo": 0, "informacoes_gerais": null, "numero_processo": "17011520224018001", "tipo_recurso": "Nacional", "numero_itens": 1, "nome_responsavel": "FRANCISCO MARQUES DO CARMO MELO JUNIOR                                                        ", "funcao_responsavel": "Supervisor da Selic                                                                           ", "data_entrega_edital": "2022-07-28T08:00:00", "endereco_entrega_edital": "Alameda Ministro Miguel Ferrante S/n, Portal da Amazonia - /AC", "data_abertura_proposta": "2022-08-09T11:00:00", "data_entrega_proposta": "2022-07-28T08:00:00", "data_publicacao": "2022-07-28", "_links": {"self": {"href": "/licitacoes/id/licitacao/09002405000102022", "title": "PREG\u00c3O                                             090024.05.00010.2022"}, "ata_pregao": {"href": "http://comprasnet.gov.br/livre/pregao/ata2.asp?co_no_uasg=90024&numprp=102022&f_lstSrp=&f_Uf=&f_numPrp=102022&f_codUasg=90024&f_tpPregao=E&f_lstICMS=&f_dtAberturaIni=&f_dtAberturaFim=", "title": "Ata do Preg\u00e3o"}, "contratos": {"href": "/contratos/v1/contratos?uasg_contrato=90024&modalidade=5&numero_aviso=102022", "title": "Contratos at\u00e9 2020 originados desta licita\u00e7\u00e3o"}, "link_edital": {"href": "http://www.comprasnet.gov.br/ConsultaLicitacoes/download/download_editais_detalhe.asp?coduasg=90024&modprp=5&numprp=102022", "title": "Edital da Licita\u00e7\u00e3o"}, "modalidade_licitacao": {"href": "/licitacoes/id/modalidade_licitacao/5", "title": "Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o 5: PREG\u00c3O                                            "}, "pregoes": {"href": "/pregoes/id/pregao/0900240000102022", "title": "Detalhes deste Preg\u00e3o"}, "uasg": {"href": "/licitacoes/id/uasg/90024", "title": "UASG 90024: JUSTICA FEDERAL DE 1A. INSTANCIA/AC"}}}]}, "count": 4, "offset": 0}