{"_links": {"self": {"href": "http://compras.dados.gov.br/licitacoes/v1/licitacoes.json?uasg=90014&data_publicacao_min=2022-11-01&data_publicacao_max=2022-11-30&offset=0", "title": "Lista de licita\u00e7\u00f5es filtrados por uasg=90014, data_publicacao_min=2022-11-01, data_publicacao_max=2022-11-30, offset=0."}, "first": {"href": "/licitacoes/v1/licitacoes.json?uasg=90014&data_publicacao_min=2022-11-01&data_publicacao_max=2022-11-30&offset=0", "title": "Primeira p\u00e1gina"}}, "_embedded": {"licitacoes": [{"uasg": 90014, "modalidade": 5, "numero_aviso": 352022, "identificador": "09001405000352022", "numero_item_licitacao": 1, "tipo_pregao": "Eletr\u00f4nico", "situacao_aviso": "Publicado", "objeto": "Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Registro de pre\u00e7o para eventual aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos institucion ais (de passageiro e modelo sedan)", "codigo_do_item_no_catalogo": 459806, "informacoes_gerais": null, "numero_processo": "JFES-ADM-2022/90 ", "tipo_recurso": "Nacional", "numero_itens": 1, "nome_responsavel": "JULIANA SILVA PRADO LUCHI                                                                     ", "funcao_responsavel": "Supervisora - Se\u00e7\u00e3o de Licita\u00e7\u00f5es                                                             ", "data_entrega_edital": "2022-11-09T12:00:00", "endereco_entrega_edital": "Av. Marechal Mascarenhas de Moraes 1877 - B. Monte Belo/ES", "data_abertura_proposta": "2022-11-23T13:00:00", "data_entrega_proposta": "2022-11-09T12:00:00", "data_publicacao": "2022-11-09", "_links": {"self": {"href": "/licitacoes/id/licitacao/09001405000352022", "title": "PREG\u00c3O                                             090014.05.00035.2022"}, "ata_pregao": {"href": "http://comprasnet.gov.br/livre/pregao/ata2.asp?co_no_uasg=90014&numprp=352022&f_lstSrp=&f_Uf=&f_numPrp=352022&f_codUasg=90014&f_tpPregao=E&f_lstICMS=&f_dtAberturaIni=&f_dtAberturaFim=", "title": "Ata do Preg\u00e3o"}, "contratos": {"href": "/contratos/v1/contratos?uasg_contrato=90014&modalidade=5&numero_aviso=352022", "title": "Contratos at\u00e9 2020 originados desta licita\u00e7\u00e3o"}, "link_edital": {"href": "http://www.comprasnet.gov.br/ConsultaLicitacoes/download/download_editais_detalhe.asp?coduasg=90014&modprp=5&numprp=352022", "title": "Edital da Licita\u00e7\u00e3o"}, "modalidade_licitacao": {"href": "/licitacoes/id/modalidade_licitacao/5", "title": "Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o 5: PREG\u00c3O                                            "}, "pregoes": {"href": "/pregoes/id/pregao/0900140000352022", "title": "Detalhes deste Preg\u00e3o"}, "uasg": {"href": "/licitacoes/id/uasg/90014", "title": "UASG 90014: JUSTICA FEDERAL DE 1A. INSTANCIA - ES"}}}, {"uasg": 90014, "modalidade": 5, "numero_aviso": 372022, "identificador": "09001405000372022", "numero_item_licitacao": 1, "tipo_pregao": "Eletr\u00f4nico", "situacao_aviso": "Publicado", "objeto": "Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico Presta\u00e7\u00e3o de servi \u00e7o de seguro total para 19 (dezenove) ve\u00edculos da frota da Justi\u00e7a Federal de Primeiro Grau Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria do Esp\u00edrito Santo, por LOTE \u00daN ICO, com assist\u00eancia 24 horas, cobertura compre ensiva (colis\u00e3o, inc\u00eandio, roubo, enchente e in unda\u00e7\u00e3o), cobertura a terceiros danos materia is e danos pessoais, acidentes pessoais por pas sageiros, franquia reduzida, franquia para vidr os (para brisa, laterais e traseiro), retroviso res, far\u00f3is e lanternas.", "codigo_do_item_no_catalogo": 0, "informacoes_gerais": null, "numero_processo": "JFES-EOF-2022/228", "tipo_recurso": "Nacional", "numero_itens": 1, "nome_responsavel": "NEUSLENE FLAMIER DE SOUZA                                                                     ", "funcao_responsavel": "Se\u00e7\u00e3o de Licita\u00e7\u00f5es                                                                           ", "data_entrega_edital": "2022-11-10T08:00:00", "endereco_entrega_edital": "Av. Marechal Mascarenhas de Moraes 1877 B. Monte Belo Vit\u00f3ria-es - /ES", "data_abertura_proposta": "2022-11-25T13:00:00", "data_entrega_proposta": "2022-11-10T08:00:00", "data_publicacao": "2022-11-10", "_links": {"self": {"href": "/licitacoes/id/licitacao/09001405000372022", "title": "PREG\u00c3O                                             090014.05.00037.2022"}, "ata_pregao": {"href": "http://comprasnet.gov.br/livre/pregao/ata2.asp?co_no_uasg=90014&numprp=372022&f_lstSrp=&f_Uf=&f_numPrp=372022&f_codUasg=90014&f_tpPregao=E&f_lstICMS=&f_dtAberturaIni=&f_dtAberturaFim=", "title": "Ata do Preg\u00e3o"}, "contratos": {"href": "/contratos/v1/contratos?uasg_contrato=90014&modalidade=5&numero_aviso=372022", "title": "Contratos at\u00e9 2020 originados desta licita\u00e7\u00e3o"}, "link_edital": {"href": "http://www.comprasnet.gov.br/ConsultaLicitacoes/download/download_editais_detalhe.asp?coduasg=90014&modprp=5&numprp=372022", "title": "Edital da Licita\u00e7\u00e3o"}, "modalidade_licitacao": {"href": "/licitacoes/id/modalidade_licitacao/5", "title": "Modalidade de Licita\u00e7\u00e3o 5: PREG\u00c3O                                            "}, "pregoes": {"href": "/pregoes/id/pregao/0900140000372022", "title": "Detalhes deste Preg\u00e3o"}, "uasg": {"href": "/licitacoes/id/uasg/90014", "title": "UASG 90014: JUSTICA FEDERAL DE 1A. INSTANCIA - ES"}}}]}, "count": 2, "offset": 0}